【降魔碧】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCL

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加認定曼聯唔會「泊大巴」

【體育】阿仙奴領隊雲加認為，周末阿仙奴對曼聯一役，肯定是精彩大戰一場，深信曼聯到訪時將會同時搶攻，不會只顧「泊大巴」作出死守。

阿仙奴近6場聯賽勝5勝，周六將會主場迎戰今季只失8球的曼聯，賽前兵工廠主帥雲加（Arsene Wenger）就道出了他對紅魔鬼一役的看法：「曼聯這刻表現出色，己隊亦然，因此看來周末會是一場精彩的比賽。」

雲加其後續說：「我不會預期這場比賽有甚麼特別之處。曼聯是一支強隊，預期己隊比賽時已回復體力，只需專注應付紅魔給予我們的問題便可。我相信曼聯會同時進攻，不會只顧防守。本季我沒有看過太多對方的比賽，亦不應由我去判斷他們的戰術，我只會顧及己隊使用甚麼戰術交手，和如何為比賽作好準備。」

「曼聯是一支危險的球隊，往往能製造驚人賽果。要擊敗這樣的一支球隊，我們必須交出最佳表現，而這正正是我專注的地方。」

Topic

曼聯是一支危險的球隊，往往能製造驚人賽果。
自嘲

49000受死吧

碧 signing 就係用喺呢場

阿仙奴都識製造啦

8:2

有禾清一半咁幽默我一定可以溝死女

傻啦，呢d唔關幽唔幽默事 哈哈

收嗲啦

梳，唔想收6c信

主場撚到摩賊傻

又俾摩狗撚

懷疑包皮割左包皮之後會冇左燈力

OG 教禾點cow女

Good person leave name

但你有女喎

攻略：

又講女

聽日跟住做先

條女抱孫未

Sleep is for the weak

禾聽日返早刀未訓

做咩貼我出黎

雲加成功羅致巴塞人

【體育】這幾年，阿仙奴不少猛將被巴塞隆拿收購，但雲加今次終於打贏一仗，從巴塞購入新援，說的是總監！

英超勁旅阿仙奴日前官方宣佈，擔任巴塞隆拿總監長達14年的辛列希（Raul Sanllehi）正式過檔，將於來年2月履新。官方聲明表示：「辛列希過去14年為巴塞隆拿服務，將在明年2月為阿仙奴負責球員轉會談判，與領隊和行政總裁密切合作。」

兵工廠積極進行內部改革，早前已引入多蒙特首席球探，球會行政總裁加齊迪斯坦言：「過去3年我們已經為幕後團隊進行補充，羅致世界不同領域的頂級人才，辛列希在足壇人脈甚廣，亦是多宗大交易的談判專家。」

圖片來源 : 互聯網

IVE仔

試下換個領隊

又球探又總監
爺爺係咪想整好啲嘢俾下手

Day off

工作工作工作更多工作...

難道你的快樂 以薪水定厚薄

成班阿狗唔使番工牙？

禿頭

點撚解 次次捱夜 word 都 crash
屌你老母雲加臭閪

查子同禾同一個年代聽差唔多歌

找個她 用畢生的氣力戀愛

but u life winner me loser

雲加

禾清諗定大份聖誕禮物比條女(求饒)未

出門口了

返緊工😂😂

咁早出

咁早就開工

返9半牙

星期五

返地盤！返8收6

一早就落去屌鳩班廢老 爽

Crash唔係有recovery咩

手足加油

Online 版自動save

Me 聽呂方.........

我聽陳寶珠...........

早

清去左財京台fat fat la

慣性手動save

識食

加煙稅！好野！！

落實咩？加個dup wo

一包煙一舊水

9up 階段
窮撚學咩人食煙牙，加高d 就岩

私煙 個個過境偷雞

係咪話條友係亨利, 法比狗, 桑治轉會既幕後黑手

係既話用返呢d 陰濕招
呃個哈利簡尼或者沙拿返黎你都咪話唔爽

班食煙撚屌曬鬼

買返疤狗d 人

走左上去蛇返一個鐘先落去

聽尹光

少理阿爸！

荷里活有間大酒店

TGIF

有冇手足要返星期六牙

要返

返半日？

長，短週
短週就半日

咁近都搭的士

抵啦

下個星期六就放假

過9點 firm 比錢嘛

抵啦 死煙鏟

去冰牙

好波

路狗

🍊🍊🍊🍊🍊

我不嬲都唔燈
係咪認錯人

RICH到

me想去好耐

Video: A close look at Mesut Özil's unique technique to chip the ball over Jonas Lössl to score last night. [@rambo_jet]

臭燒

躝!

收皮啦

正牙記得去 blue lagoon

下個TOPIC: 敗走大西北

會去
希望睇到極光

大約預用幾多錢??

RICH

極光好睇運氣
Finland 唔係好啲咩

兩皮鬆d

去兩星期??

但係冰島又可以潛水，行冰川，睇火山，騎馬
芬蘭就好似無咩野玩

10日

True 除非你想聖誕老人村
禾上次一次過去 norway iceland finland
有啲趕

清成日去旅行，好羨慕

去冰島潛水真係第一次聽

去左幾多日？
Norway 有咩野玩？

個個都Rich到

Part of 我個 60 日歐洲 grad trip
Norway 3 日
冇咩做
北歐我最鍾意 denmark
Sweden 我都麻麻

叫得迷普都係人生贏家

好想做迷普隻狗....

咁有錢不如順便嚟比利時探下小弟

我都要開始減產

歐洲 switzerland lucerne 我一直念念不忘

周圍都鏡咁
好過19 venice

咁係留左冰島幾多日？

又係winner

揾個 weekend

丹麥有乜玩
個時淨係去 Christiania

見到都覺得凍
巴打玩完記得包膠

住比利時
布魯塞爾？
比利時有咩玩？

3 日
冇咩做
去左大街
火山區 + blue lagoon
冇 lu

有錢到

幫雲爺爺做緊球探

未去過歐洲

靚，舒服
方便
多頂級餐廳

Venice真係
連意大利人都嫌棄

成個歐洲都去哂？

扮咩牙
你歐洲去得少咩

禾子

幾時整返幾件kdb 世三黎呀

搵唔搵到新夏世三，迪布尼？

同你回覆一樣

可能你budget夠我玩一年

我個時覺得克羅地亞已經好靚

有冇去波蘭

Arsenal have kept a clean sheet in 50% of their PL games (7 from 14). It is their highest rate at this stage of a season since 1998/99. #afc

邊敢住首都

冇啊比利時旅遊嚟講係廢咖
景就Bruge
歷史嘢都唔少
嚟比利時就飲啤酒 食下Waffle 薯條 青口
薯條真係好撚正 日日食都唔厭

克羅地亞正
十六湖

成班WINNERS曬命時候,我潛陣先

禾果陣未有收入
Exchange 去 all stay in hostel 牙
Croatia 我未去過

清去比利時讀書定做野？
識唔識法文？

Wenger on the options to replace Lacazette: "We have offensive weapons, you know. We have Welbeck, Giroud & Wilshere who all came on & are all offensive players. I will see what I do for Saturday but ideally you wanted him there" #Arsenal

Wenger: "Everybody else looks to be OK, yes. Sanchez had a little hamstring problem & that's why I took him off but I think he will be alright" #Arsenal

冇牙
其實都仲有唔少未去

入唔入場睇獌

兩個禮拜前去咗London
屌你原來個日有比賽 Stadium Tour 會貴啲又冇得入更衣室同落場

讀書
瞓先 呢到三點了

我認我weak

買到飛咩
有我實睇
你唔喺 brussels 咁難啲探你

個個都rich子

Brussels 附近啦

早抖

比利時讀書平過香港

十六湖真係
但聽講九寨溝仲正

留左比利時幾耐？

住呢,食呢
淨係計讀書咩

me上年去左比利時
Brussels個夜景好正

係！大陸我仲想去西藏

治安最正

都想去但難d 了

King 旅遊好過 king 樓啦
有文化好多

清成日周圍去，上次仲話自己人工低

屌啦星又哂命

講開旅遊
我 plan 緊南美

都一樣要針了

狗黎

癲到
我淨係識 ¡hola!

法國禾地30碎聯盟係醉poor

禾地就係去旅行搞到買唔到樓

有無興趣做旅遊
可以一邊旅遊一邊搵錢

阿POST真係最低汁

我驚有高山症

Argentina end of the world
Peru rainbow mountain

你班垃圾去少幾次旅行都上左車啦

yes 得我真係king ball

要食好多次二手飯先有得去

冇人理 橙

冇計 劣幣驅逐良幣

有諗過量地 個排 去西藏

100%既波 有冇好傾

KING返波啦

終極目標係去秘魯馬丘比丘，智利復活島，玻璃維亞天空之鏡

想驅逐d 低端阿迷

炮縮成日深夜 po ar news

禾想去蒙古 住下蒙古包 騎下馬
Btw禾清grad trip去歐洲兩個月

雲加撚硬

咁麻煩你出返去先

比人打到你仆街

宜家半夜就訓醒

天空之鏡

禾 qualification leave 有一個月
前多兩個禮拜就可以去
不過冇車牌有啲麻煩

陳拍乳

近排 5點就醒

順便搭堆西伯利亞鐵路去下貝加爾湖

底褲佬應該一拳比人打死

Josun

我都係 1點訓 今朝6點就醒

做乜自稱自去做底褲佬

1月D機票好撚平 屌

靚到 係咪應該冬天去？

佢痴左線

係香港返工好難請到一個月假，除非量地
難得去南美，最少都留返一個月
記住要打黃熱

是咪唔記得轉 account

條女去左成個禮拜蒙古

咁撚痴線 睇黎佢做野壓力好大

精神分裂,開分身話自己

單拖

自己屌自己

同屋企上去應酬

我朝朝起身都會對住塊鏡講柒頭皮

應酬蒙古人

米8 條女女漢子黎

去蒙古應酬

我未去過蒙古
係之前有個日本fd 想約我一齊去蒙古，我就上網做下research
最後d假就唔到無去到

個ac係我同我個fd共用 佢叫血精佬 我係底褲佬
射血精個位係血精佬 影底褲個位係我
想去蒙古個位係我

可能上左大陸 ...

佢話食羊食到京京

日本fd 介紹日本妹我識

普子2號識日文？

講乜撚野.....

成班人生然家又係到哂去邊到旅行

夏天去好d, 佢9月開始凍

我見佢個湖結咗冰啲人喺上面騎馬

想試下零下三四十度
但怕無命返香港

巧想去R周, 睇到我好葡萄

有無join local tour 去騎馬行下戈壁沙漠

騎馬咋
好似冇去沙漠

咁上次出黎睇波係邊個

禾儲緊錢去

香港濕凍>-3,40度

呢樣真

終於痴左線

想去就去

飲馬奶

我都等緊佢介紹比我

阿迷個個成功人士
廢柴既呢邊

以前D人話連登好多痴線佬我唔信,而家我信了......

比黑鬼鬧fucking 支拿

到時我扮架仔

依家飛R州平左好多啦

You竟然是個boy

唔識 我同佢係柬埔寨識，一齊玩
後尾交換堆fb, line
不過佢d英文都唔差，又識意大利文

凍到鳩都縮

矛得扮

最凍係prague同Zagreb
-1x度

唔驚
香港濕凍仲凍啦

8+16

認真1月有咩地方好去

Fucking nigga

死

fucking white

留返係香港打J

想去意大利、法國、挪威

屌你包皮啊 貼J圖等你痛撚死

驚比佢掟落canal

中東三寶成日有平

日本? 好多fd子去

預幾錢，有幾多日？

幾皮野話拎就拎到咩

大大聲嗌 u r black, u cant swim

日子無限 錢就唔好過8K

諗住去廣島

勁到 可唔可以教下點樣旅行識人

咁長洲啦
4日3夜應該夠玩晒

長隆

係德國讓左個台妹

識

去香港島玩5日啦
記住搭船去

咁就東南亞！
越南有無興趣？
野食ok, 洗費平

讓佢落車呀

我上次飛london搭qatar 4.5k
仲要A380

食屎啦

有冇手足想去行富士山

你都幾多地方想去

你請呀？

食完早chan眼訓

試下join local tour/ hostel 門口有個牌夾下人一齊去旅行
個時我想去柏威夏廟（接近泰國邊境）
如果自己包車去就好貴，所以就去hostel 門口個牌睇下有無人想去，咁岩有人想去就成左團，點之成團除左我之外
全部都係日本人

返工訓囉

因乜解究

都話day off

直接撩人一齊去玩is ok

Qatar ok
我飛去克羅地亞都係搭佢

畢埋業 做埋野 都未找數去旅行

毒撚係咪唔適合自己去旅行 完全唔敢撩人

扮乜野呀

好似話一年得個暑假先比人上富士山頂
每日都有限額

毒撚唔適合做人添
死左佢喇

係呀
但每日有限額就真係唔知

克羅地亞d人好nice

返六日？

你去到外地個人就會放d,大膽d

串到

AG 新串皇

5

食屎啦你路狗 呢排叫極都無反應 中酒毒死啦

咁奇怪

就算唔撩人一齊玩，獨遊都好過癮
周圍無人識你，想點就點唔洗理人光眼
可以點就點🤤

我喺香港都冇人識我啦

好似好正咁 想試下喺行痾屎好耐🤤

我條女話要去西班牙葡萄牙
我又要陪佢去..又洗一大舊錢又用我兩個星期假...

同埋我對歐洲冇乜興趣...
反而日本既北海道, 九洲, 美國加拿大有山水睇既地方, 南美玻里維亞秘魯馬丘比丘嗰D我有興趣D...

上黎呻完咪又係死死地氣比錢

返大陸

搵大6仔做導遊👌🏻

83台講緊d豬扒被性侵
好冇說服力

大陸wifi上連登有時入吾到
自己數據卡又吾捨得用

ON9仔 用張回鄉證 買張電話卡 入100蚊 買數據咪得囉
有無係大陸做過野架 垃圾

屈機到

Yes

有冇性趣打返場 我day off too

禾返大陸係香港中移動買啲數據卡
可以翻牆

宜家要實名登記好煩 吾搞 公司有比電話卡我 一樣上唔到連登

成日返大6

你拎張快樂卡就買得啦 行過就買得 懶就懶啦
叫你d同事買都得啦 食屎狗

路狗生活係咪
起身>飲酒>扑野>訓教>起身射波>起身
咁樣loop?

路狗比人jer

落左樓操
一陣先

搞到我無得買nba

好 再算 晏d可能出去

Yes 我刀系 但好快用哂

呢位手足係ryo蛇嚟？

吊 你直接講買乜 我買左會覆你
問禾起身未 我以為係自己條女未唔理繼續訓

我有時再充值, 冇得上ig/連登真係好撚悶

Kolasinac=Ryo sir

黎呢到睇nba $280一年 正到

唔怪得g可以大大力屌路狗

睇10隻猩猩玩玩具都要280

轉左名

見毒撚就恰

hi

funson reported

Funson reported

收皮 fb pm你條女 爆你大獲

邊度買

媽呀 好肥牙

Bestv

硬係覺得拿卡無傷揚傷

想講乜

毒撚吾挽fb 我fb 2013年之後冇再更新 之前用來cow女 密碼刀吾記得了

死肥西

block 外地IP架

肥仔得罪你咩

扮咩毒撚牙

死大⋯

我系大陸用電視睇-0-

迷普大隻扮肥仔

未試過飛人地 從來只有我比人飛

好好笑

有冇增肥方法

我飲啖水都肥

路狗好mochi

我都係

你d 死mk冰明比女飛既感受

冇試過比女飛, 哈哈哈

又瘦返
70kg都冇

我地絕殺嗰時,其他隊又係屌晒鬼咁

有得改變就唔洗呻啦

70kg

應該想屌問過

路狗生性病

抵喇

呢陣忙到變乾 可能得返63kg

系 吊完女嘅報應

你仲高過我

日本東利多控股(Toridoll)宣布，收購「譚仔三哥米線」100%股份。完成後，「譚仔三哥米線」繼續於東利多控股的香港分公司東利多控股有限公司旗下營運。

完成後，東利多控股將持有108間分店，當中56間為「譚仔三哥米線」，另外52間為「譚仔雲南米線」，令東利多控股在香港雲南米線市場的佔有率擴大至約70%。「譚仔雲南米線」於5月時簽訂交易協議獲東利多控股收購。

東利多控股表示，「譚仔三哥米線」及「譚仔雲南米線」為香港市場中領先的米線品牌，完成收購後，將善用資源以求發揮協同效應，並進一步擴展米線業務。

東利多控股旗下亦設有丸龜製麵店。

呢一個月我每日平均得4個鐘訓

搞咩牙

擺明想你友誼波

成日見到柒頭皮大陸佬拖住女

上位了

Thats me

你塵拍乳都大把女啦

開funson jer嘔狗

認左是大陸仔了

你包皮都割埋 姐係有女屌啦

真架 開v7 聊班大陸人都係咁諗

綠日子老婆又搵狗玩雜交

我不嬲吾會老點手足-3-

莫雷拉.........

吊你老尾牙

拉馬吾計

六日子講得冇錯
你都宣誓效忠中華人民共和國

ryo 蛇分身黎？

禾矛牙

YES

公務員唔洗
揸特區護照已經default左你係中國人？

特區護照由香港發出，香港是中國一部份

Arsenal ready to make second transfer bid for key Man City transfer target in January

丁力

Jonny evans

bno

no

Luo will貢撚勁既-,-

屌

開腦

最近個midterm姐係之前考完,而家派返份卷

on99公式都自己背
出cat啦

迷普又袋錢入你袋啦

今次係幾多錢

冇申請過特區？
回鄉證都淨係比居住係香港既中國居民
你揸bno返大陸？

阿狗官網完左black friday又搞個聖誕優惠

進貢比爺爺

中國大陸唔認BNO, 香港人唔申請回鄉證根本就入唔到中國境入

清貨

咁即係香港居民返大陸首先都要係中國居民喇
除非有外國passport

BNO根本自欺欺人 次等公民都唔係

唔講b唔bno 喇
根本大家申請d野已經default 左你係中國人
但仲去申請
之後又話自己唔係中國人

又曲線

性暗示

YES
拎盡兩邊著數

暗示緊想你躝開

97前經居英權計劃拎左BC既都被中國人左啦，除非父母係拎外國護照+你出世果時係外國，唔係既話都係中國人

正確

好彩我係中國人 最愛國

唔通想同你6P咩

三萬一個月
上司咁鍾意你 比你射波
一個唔該就唔做
仲要返上大陸
你上司日日以涙洗面牙 衰仔！

同緊某會員個前上司chat
She 怪自己有咩做得唔好
會令到某會員走☹️

好眼訓

有無廢青手足鐘意睇都市閒情
阿中

[img]圖片網址[/img]

路狗比 叫春王追擊

刷存在感啫
wfc

豹叔過埋年先搵工？

拿
被中國人我覺得仲有得嘈下
但申請回鄉證/特區就擺明自己申請做中國人
無得怨
又要唔認

yes

刷牙舒過刷存在感啦
好日都唔入黎留言 一個月都無10句
刷你老母咩

豹叔做邊行 一齊失業

He巧似專業人士嚟

咁禾系垃圾 禾都知

豹叔marketing

你肯上契未

食吾少女

沒了 要腳踏實地

佢唔上我上

垃圾 大丈夫能屈能伸 扮下野將來拎哂佢d錢刀吾制

禾垃圾文員仔黎

唔撚分比禾 扮條撚咩

路仔上大陸 有無大波妹識牙

【兄弟姊妹站出來】
見到荷李活女明星個個玩得咁型，崇洋的我，又豈能不追上西方先進國家潮流呢？

我在幼稚園低班時，曾經俾一個女教師摸過塊面，我現在回想，雖年代久遠，我也無辜一度淪為性侵犯性欺凌之低端人口之一。

那個Miss 叫做黃詠儀（好普通的港女名，如有雷同實屬巧合），佢當年未經我同意，運用職業霸權，觸碰兒童的我的身體。

黃詠儀婆婆你而家去咗邊？

感謝Facebook 新世代，只須單方面貼張Selfie，就可以令好多人變成「維恩斯坦」，或者Kevin Spacey。

荷李活處處色魔，香港體育界又咁淫賤，咁學界有冇教獸？宗教界有冇牧屍？

香港影視娛樂圏，唔通又只係一個人人追求戲劇藝術進修的清淨天堂？

（PS: 2015年3月，特首千金梁齊昕在Facebook 貼圖透露曾被老母家暴，有人報警，同年3月21日，警務處處長曾偉雄話：「不能夠網上講乜，警方就去查。」）

邊到抄嫁？

19寫架

廢青閒情播完先起身

我日日系屋企巧少出門

叫外賣

係女同事送上門

試過無聊渣車出去兜下風 之後吾sick路返屋企

你上左大6,你條女點?
使唔使手足幫手睇住佢先?

搬左系禾到住了

上左去？

嘩,唔L使做?

Hk

條女係房訓教個陣，就同女同事係廁所扑野
路狗真係玩

CLS-.-

又話 沖涼勁耐 唔慣
依家又係你到住
屌你 …女人

AV

幾時帶班手足上去見識

重點

想join
想試下拖女仔隻手係咩感覺😳

狄2達

完全吾似狄仔 不要再說了

見過真人 路狗仲型過狄仔

狄2達柒咁多
唔好無肉我地路囝

剩係想睇相

-.-

下次飲野影相比手足cc

普子
我諗住禮拜六去恆生開個投資戶口
而家主力買5號仔同中銀好唔好? 剩係想抗通漲
真係投資既可能1,2萬試下...

真心唔識, 求教

搵十萬洗乜投資 儲完咪一層一層樓咁買咪得囉

普子就唔洗, 剩係加大陸狗租就夠玩
禾窮撚好似D婆仔咁想賺少少茶錢

你都窮撚 同條女夾埋搵成十萬

可以
呢兩隻淨收息都實抗到通漲
注意返中銀唔好買錯大陸果隻，買返中銀香港

月薪等於我年薪都話窮

king樓3子月入最低係禾

有無king地三子

U同你funson ryo蛇king啦

圍村佬

ME人工加埋收埋租刀矛U 半份糧貢多

明白! 唔該晒!
話時話呢兩日恆指好似跌得好勁

你大陸收乜撚租 起碼都4，5千啦
你一個月都40-50k 又扮窮

邊撚到聽返黎夾埋10萬
係既話我唔洗咁頭痛交租儲唔到錢

QQ跌麻
成個11月都係得科技股升帶動個市之麻

屌認錯人

大陸垃圾石屋月租300蚊

$1清先月入100K+
AS清80K+ only

講真wo
我2千呎先收得3千
比返阿嫲 油錢=0

都冇80K
咪撚再數落去

一早叫你自己起樓再租出去

哪有錢 你老味

咁冇法
成兩千呎如果起幾層劏房租出去fat fat 啦

無乜工廠啦

我果邊鄉村乜柒都冇都租到7.5k
班大陸狗唔理地點架，平就會租黎住
Me 平均一間房先租300蚊
大把人爭住租

300蚊一個月？

劏房牙，仲要冇冷氣

無良業主咪呢種

同冇lift，開窗全部樓景，可以掉野去隔離屋咁近

食屎狗黎

大陸狗理西佢咩，lump sum 平大把人租

最頂 係我屋企住 點劏

簡單啦
拆過再起果陣留最底果層俾自己，用正門出入
樓上租出去租客全部用後門出入

會咪俾人話低端人口趕走晒?

到底點樣可以30歲就咁成功

有父蔭

???

咁高位仲要入熊先開戶口

airsupply 刀入左黎

細個努力d讀書入medic/Gbus/qfin/ BLaw/poly三寶
香港唔係無機會，係我地懶

一年有幾多人入到
再講85~90 年出生學位少 人口多
大把人有料冇u 讀
而家仲多左堆topup/恒大/教大乜春都有

我係ryo蛇就係香港屠樓套球半出黎重起大陸塊地
每月還埋款都仲淨袋成萬蚊

即係有人入到喇
雖然大部分係天份
但有人係靠勤力
人地温緊書鋤pp時我地做緊乜？
85-90即係04-09年上u
一直都係~18%上u
更何況講緊medic/Gbus/qfin/ BLaw/poly三寶
關恒管top up咩事
教大就一直存在

入u同搵工搵錢兩回事喎

大才子不嬲與我們同在

所以咪話
細個努力d讀書入medic/Gbus/qfin/ BLaw/poly三寶 囉

岩岩起完無耐
要 不如買塊地再起過

咁冇法喇
買地起就太高成本了
租金回報會好低

個個都係大地主

大家都係中國人

咱們中國強大了

我不嬲有喺度KING樓
BALL就冇乜好KING, 講黎講去三幅被

成功定義係咩先?
連登仔窮撚PO個個一講就講到父幹直接推個仔入iBank嗰d
公屋撚到富豪中間仲有好多十萬人

又一個地主
阿仙奴17-18地主吹水區算啦

你地班中國人
仲想港獨喎

快d黎多次鬥地主喇

唔想返香港

朋友東莞鄉下條村個個月派錢
因為有地俾人收左黎起商場
全撚部唔洗做
鄉公所管理埋(唔好理俾人CAP左幾多)

所以唔好問點解咁有錢, 越知越發覺你努力做野係冇用

光榮使命

屌你老母啊
個撚個唔係有地就有樓

早幾日先知
原來以前坐我隔離個同事, 個老母係某退休局長

痴撚線

唔洗返工了

根本就大把大錢人
佢地有錢程度遠超想像
我地係社會入面只係低下階層

yes, wenger out !

樓。。。 首期都未有

我唧, 你唔係

KING樓唔需要有首期
KING下唔洗錢

dllm 上次去你上水果度個賓妹房都大過我公屋

ME 連最低階既中產都唔算啦

當400 萬已過，只能黑心等佢有咩事快啲跌

含啦

吊牙又老屈
邊有賓妹房

Me都住上水，請唔請多個工人

信佢9up
小蝸居only
U住上水邊牙

-口-

想做普狗隻狗

上次貢多人上你度睇波，你仲扮乜卵

個個都係地主

想跟路狗上大陸搵食 仲請唔請人

路狗幾時講人，小妹純正北京口陰

mola

得5百呎有幾大呀

針了

出現~了!

鳩乙又贏好多

又撚手足了喵

收到風股神鳩乙沽左期指

個日31XXX打左止蝕盤

你又底褲佬定血精佬牙

香港3-4百萬買居屋
加拿大3-4百萬買到好好既單位了

有得揀就唔好滯港啦

上個月睇電視節目
溫哥華班垃圾5球買到1千呎新單位都話狗都唔屌

仆街！我唔係新移民
點解我咁窮

屌你老母 我想睇周杰倫呀

公司d内地同事打工係過日晨，為興趣

星期五夜晚了

冇得happy hour

我屌曬你地有錢仔老母啊

譚仔統一

完sem了

完左唔是仲好咩

屌班仆街仔

中銀紀念鈔閒日中午去拎

射波囉

agger

做乜最近有咁多line wechat詐騙post追

去少次旅行你就夠錢上車

就咁去拎咪得，橫掂都冇野做
洗撚射波咩

唔巧去日本牙

@牙milk

呢排睇佐d 關於譚仔統一既書...

有冇人對譚仔統一有興趣

新歌印象停留左係12新作

日資企業

日本真係去一次就算

咁大個國家一次睇唔曬

出一次就好笑，咁多次覺得好on9

Me 未去過日本

你找左條數先學人出聲啦

走一次數就好笑，咁多次覺得好on9

保蛇已經明言唔care

照jer佢

北海道 東京 福岡

大板ok?

去一次就夠

一次刀未去過牙

好多野買

下年去囉 3粒鐘咋嗎

D價錢買唔落手 去d古著店尋下寶囉

屋企人買藥 禾買衫鞋

條女矛錢

好想叫春，但發覺一早講曬，無新嘢好叫
溫書又溫唔入，都係條死臭雞嘅錯，霸撚住咗個腦

型棍子

你有咪得

都係你請架啦

垃圾

換個環境溫呀試下

冇走過數

日本啲藥好正

比人turndown就話臭雞

拍拖唔會請佢
最後73我俾大份
但佢3 果份都太多

冬天去北海道 夏天去東京 大阪

找埋下面個task 先
去深水埗比蝻插屎眼之後用紅毛泥封屎眼同鼻窿再切自己條J整啫啫雞煲

3都太多 你諗住用幾錢

佢又咁好唔洗你請

屌無人叫你住五星仲要成個日本買曬返嚟，窮遊其實唔難

典型毒撚
覺得自己好男人女神唔受cow就係臭g

日本真係好難窮游
個定力真係要好撚大先得

臭不在turndown，臭在霸住我個腦，好似電腦病毒咁攞曬啲processing power

咁佢本身有錢
要求緊係高d
有錢做乜要窮遊

幾千對佢好多架啦
佢儲蓄唔多，人工唔高，仲成日俾錢自己父母去玩
雖然佢自己都大洗
平時洗費都係我7佢3咁

洗下機囉

條女無呀嘛，唔係請曬就當然就低嗰個

有冇洗機USB

點都唔會請架啦
結左婚冇分你我就請冇問題
拍拖點都要一人出d，我俾大份冇所謂
佢細份負擔唔到就寧願唔去

又塞錢入大家袋

有係我屋企 搵日上黎通通佢

東張西望真係痴撚線

聽日得閒，邊度等？

手足 好耐冇見了

不過好難相信一個成年人會無返一萬幾千儲蓄，連我呢啲食開二手飯嘅都有兩千喺戶口到啦

佢唔算大洗既，但人工唔高
俾家用養狗請下父母食飯旅行，再儲多少少錢
已經冇多餘錢自己去旅行了
其實佢唔大洗，d 錢都係為其他人洗多
只係佢人工底搞到好窮咁

兩千就唔好講出黎啦

Yes 宜家出 trip 就 top 5 星
自己去就住 hostel
勁大反差

佢有幾皮野儲蓄架

有咩問題
利申 兩千都冇

大陸仔唔好衝出黎柒

嘩屌買咖啡個東歐妹今日開暖氣著小背心
正撚到

[img][/img]

學埋哂普狗d衰野

怕咩你拎綜緩架嘛

夜啲再買試下影

鬼妹咁friendly你又咁靚仔
你主動去話想同佢影張相都得啦

又唔駛買樓，夠曬啦。
我以前都諗住儲錢，不過儲儲下發現儲一世都唔夠買樓，過多十幾年可能命都無埋，仲有咩好儲

我寧願去D未去過地方,例如:埃及,伊朗,格魯吉亞

嚇親人以為我想溝佢

我去過東京,去睇下富士山

Why not both 就算我唔鍾意大陸，中國我都有幾個地方想去

迷普手足真係高質過普狗好多
會唔會出下遊記

贊

沙贊

無乜事唔去cwb多人到on9

一月book左河口湖溫泉旅館，浸住慢慢欣賞山景

我去過好多地方不過走馬看花咁

都係! A微粒,龍角散買黎看門口

觀塘 cwb 旺角 尖咀全部都多蝗

都起碼叫去過

其實我想去美帝
出世之後去過一次 NYC only

頭皮濕疹藥水 香港買貴兩倍

佢有嗰啲咩福音會
收工已經多人到

做左朋友姐

日本年年只少要去一次啦

鐘意教書牙

我想單車環法 但行唔開，屋企人又驚恐襲

仲有隻黃色藥丸好似叫W配方
感冒傷風頭痛都好, 食兩次就好晒

黎緊5月去 搞緊visa

去過一次minneasota 同chicago

查子教咩科牙

去冰

屌幫禾補習ok??

明尼蘇達有咩玩 我淨係知有木狼同食蠔出名

美國 治安又唔好 又冇咩景點

廣東話

陰道

禾認真問

屌轉topic啦，我地講下Confucianism and filial piety啦

法國我個人城市排名：
Bordeaux > Paris > Lyon > Nice (cannes / monaco) > Marseille (治安太差）
另外去過 st malo 個 mount st michael
其他未去過

波爾多神童

Paris竟然有咁高？ 我識d人去完返黎都屌屌聲

聽日無論贏定輸你老婆都會老強你㗎喇

文化野多
食野正
懶浪漫
我上次去住啲 residential area air bnb
幾舒服

西藏,新疆

第二日就會話屋企又多個新成員

我學術水平低

黃山，上海（只限外灘），內蒙我都有興趣

西藏想踩川藏線

你識野多過好多人啦
睇u 迷普就知高汁

比你影撚衰哂囉仲好講

[member]巧牙北非有茅牙 [/member]

京都

好想去廣島但未搵到伴

u請me
最多任屌

Me high,juice ar

屌你咩 星期五晚仲互含

俾曼狗新仔閘撚就有你份

我廠中出獌狗牙
好似手足們屌佢老婆咁

HI

躝

sor 我無管好隻狗

他又表示「即使僅剩1%機會」都不代表他找不到女朋友。

被問到用什麼話去結識女生，事主突然自行解釋自己為何對女coser(角色扮演者)說侮辱性說話。他表示自己曾問女網友可否做他的女朋友，但被女網友指「你個樣咁醜陋，有咩可能做你女朋友」，當時他已打算放棄，惟對方又指他是「狗公」，不能就此作罷，將與羅的對話紀錄放上Facebook。羅說，認為自己沒有做錯事，「我樣子有問題，不代表性格不對」。

對唔住囉

稔到咩做咩
見到條河 = 落去 rafting
街場落去同細路玩
National stadium 睇國王踢波
可以落去踢
上山過木屋生活
個山同雲好近
乜人都冇
Nightlife 都有
佢地對 foreigner 好熱情

但係香港無直航機去不丹, 經邊到轉機?

係咪有好多手續要搞先去到
簽證呀嗰啲是咪好煩

你去不丹一定要跟團
同去北韓一樣
你跟得團,旅行社會幫你搞哂

Thai

去conference果次

Virgin有咩玩

都得 有讀

咩黎

Confucianism and filial piety

10A

自拍等我諗下先

個到有D咩好食?

冇 但有親戚係果到住 應該會落dc ny 景同玩真係冇野好 不過叫去過咁囉

又係班小圈子互含

好嘔心

讀過global philosophy n organisation behaviour

想問下今晚係咪抽世界杯分組？幾點抽

Ny正 睇博物館睇幾日
Dc都悶 睇下玩具囉

擺明係廢青集中營 成班拎d錢去旅行都唔買樓

11點 viu 96 台播

傾波啦清

Nice

博物館有興趣 但同親戚傾開佢平日有咩做
佢話留係屋企打機 叫外賣pizza down戲落黎睇 都係香港好

又咪比人大炒

黎緊星期六場波你點睇？阿狗會輸幾多粒

世界個個城市一住開都係咁架啦

人終須一死
有乜咁好傾

唔同左樣既

收皮啦咁你

咁又唔係 係香港你可以出去行下mall 買下野 踢波又得
果邊你有車出去都好麻煩 買野都係上網買多

臨走前屌番你屎忽一獲先

咁不如傾下雲加幾時會死

咁講日本家庭個個禮拜渣車周圍去添

益大家

Up

買樓不了，起咪得

Ho ball

收嗲啦 丁權撚

插過毒狗既

十卜

走數狗冇資格出聲

Support

自由神像!
諗住去幾多日?

應該2星期 住basement

Is this the best Arsenal & Man Utd combined XI for this weekend?
Or is anyone missing?

你唔係去住親戚到咩?

住人地basement 睇下佢地有冇房

好多地方去呀
Book 個 talk show
睇 jazz
Broadway

楊格山狗調位, 楊格再換拉舒服

唔洗講咁多次既
Jazz bar有興趣

老餅

山狗躝

鐘斯,拜利對唔到阿狗

夠贏啦

就算暴聯夫添都唔會夠我廠抽

受過高等教育嘅人講嘅野果然中肯

-3-

屌你老母

卡索拉1月難復出 雲格：災難

阿仙奴中場辛迪卡索拉近年因傷遠離球場，早前受訪時他指自己可於一月復出，惟最近已經證實要再接受手術，故無緣短期內回歸。對於這名西班牙中場一直受傷患折磨，領隊雲格直言是「災難」。

卡索拉早前接受訪問並公開雙腳受傷後的照片，又稱醫生曾斷言他無法重返球場，嚴重程度叫外間嘩然。雖然當時卡索拉本人稱可望於1月復出，惟最近已經證實要再接受手術而未有歸期。對於愛將復出無期，雲格大嘆是個災難：「這對我來說是個災難。我為他難過，他是個我十分欣賞的球員，同是亦是球迷寵兒。他每日都掛上笑臉到訓練場，因為他真的非常熱愛足球。不論對球隊及對他本人來說都是一個壞消息。」

雲格亦坦言自己未清楚卡索拉接受手術的詳情，「我不知道手術後他是否可以回歸，我仍未詳細看報告。仍要跟醫生瞭解更多細節。」

普巴接受訪問時表示拿卡錫迪的缺陣對曼聯而言是個好消息，至少能削弱阿仙奴的入球能力。

呢兩個邊個嚟

辯方律師直指羅確曾向女網友發送自己陽具的相片，羅爽快地答：「有。」法官林偉權聞言露出無奈表情，直指這條問題或會導致事主自招入罪，律師應事先知會法官提醒證人。法官轉而向羅稱，回答這條問題或有機會令他面對發布淫褻物品罪，他可選擇答或不答。羅立即露出緊張表情，急急說：「唔答。」

佢都答撚左啦仲咩唔答

On9

馬迪傷咗出靴狗了

So what is filial piety? And what is the final goal(stage) of filial piety?

要比佢踩死了

好心跟底褲佬學幾年廚先扮廚神啦

Filling a pie

member]完了吧 [/member]

型到

放棄GPA咪得

左腳重炮 右腳不俗

山狗扮isis?

放棄GPA都係要讀，另一方面一條女都無，唔好講食，更加唔好講瘋狂

好似jack黎

禾做廿年都去唔到Chef Nic個境界
仲勁過Gordon Ramsay

摩佬：全軍進攻全軍防守

【體育】曼聯本周六將會大戰阿仙奴，領隊摩連奴在賽前記者會上反駁外界「泊大巴」言論，揚言全隊11人除了要一起參與防守，亦要齊齊參與進攻。

周六英超上演阿仙奴鬥曼聯的宿敵大戰，兵工廠主帥雲加日前表示，相信紅魔屆時不會採取「泊大巴」戰術；周五出席記者會時，紅魔領隊摩連奴亦揚言：「當己隊取得控球權，我們11個球員都會參與進攻——門將知道要怎樣做。而當阿仙奴控球在腳，己隊亦會11人全軍參與防守。」

摩連奴補充：「我覺得，在足球發展之初定出『防守球員（defenders）』、『攻擊球員（attackers）』名稱的人很差勁，因為所有球員都需要防守和進攻，尤其在現代足球。你怎樣說我都不管；我的門將需要知道，當球隊控球時要怎樣做，怎樣進攻，我的射手需要知道如何防守。就是這樣簡單。」

恥笑開始

其實佢做緊咩？

畫碟
完全冇手門 浪費嘅仲多過畫到喺碟嘅 仲要飛到成地都係
出去實比人屌撚死

洗唔洗日日叫春呀

？

鼻祖分身黎

包皮點

世界盃請支持🇦🇷

波蘭

支持冰島

意大利

德國

支持tvb

其實佢點解要做柒自己

支持短撚國韓國啦u

大陸好buy依啲野，你當佢真係咁on9咩

佢乜都扮出嚟
扮結他手 再扮老細 宜家扮埋廚神

其實叫完春都係照讀

要扮到有才華

包裝同派台真係呃到人

得罪講句 真係無腦嘅先會比佢呃到

原來都係懶有性格 都係要屈服係強國之下

你樓上個個

屌佢d手勢 就算外行都一睇知佢on9

有弱智觀眾buy呢套
搞到米芝連都要請佢做表演嘉賓
不過個甜品idea、recipe應該都係請槍諗

想像唔到要幾on9先諗到

之前佢有條片係chop leek
仲叫人計時 呢條真係痴撚線

個recipe可能本來好正常 但係比佢演繹到好戇鳩

煮野食煮上腦

Chok住個木嘴果下先好笑

真
佢系底褲佬面前做呢啲真係斑門弄斧

波蘭幾時上到pot 1咁勁

假阿

屌你呀 咁真係似呀嘛 差唔多高 仲要包到得番隻眼

有利雲carry
諗起嗰個斷晒兩邊ACL 嘅會演就想笑

其實奶山對眼都幾似呀

大陸仔

朗

提子

牙牙

阿根廷對克羅地亞

球王夢冇了

邊個蝦唐氏咁仆街

英德

英撚唔可德國

英撚上上簽